<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>

	<view name="system">
		<text name="info1" extra="true">
			<text>Esta série é bem conhecida por sua ênfase em direção agressiva e alta velocidade. Recompensas durante a corrida são dadas a um jogador se ele correr riscos, como dirigir em direção ao tráfego ou tentar deliberadamente fazer seus oponentes baterem.</text>
		</text>

		<text name="info1" extra="true"  lang="PTBR">
			<text>Esta série é bem conhecida por sua ênfase em direção agressiva e alta velocidade. Recompensas durante a corrida são dadas a um jogador se ele correr riscos, como dirigir em direção ao tráfego ou tentar deliberadamente fazer seus oponentes baterem.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" lang="EN">
			<text>This series is well known for its emphasis on aggressive driving and high speed. In-race rewards are given to a player if they take risks such as driving towards oncoming traffic or deliberately attempting to make their opponents crash.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" lang="ES">
			<text>Esta serie es bien conocida por su énfasis en la conducción agresiva y la alta velocidad. Las recompensas en carrera se otorgan a un jugador si asume riesgos, como conducir hacia el tráfico que se aproxima o intentar deliberadamente hacer que sus oponentes choquen.</text>
		</text>
		
				<text name="info1" extra="true" lang="FR">
			<text>Cette série est bien connue pour son accent sur la conduite agressive et la vitesse élevée. Des récompenses en course sont attribuées à un joueur s'il prend des risques tels que conduire vers le trafic venant en sens inverse ou tenter délibérément de faire s'écraser ses adversaires.</text>
		</text>
		
		<text name="info2" extra="true">
			<text>Burnout</text>
		</text>
		
		<text name="info3" extra="true">
			<text>2001</text>
		</text>
		
		<text name="info4" extra="true">
			<text>Criterion Games</text>
		</text>			
	</view>
	
		<customView name="HCoinSpin">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>


	<customView name="CoinOps Details">
      <image name="art3" extra="true">
         <path>./../assets/coinops/default.png</path>
         <zIndex>7</zIndex>
      </image>
	</customView>
	
</theme>